獌=雷神，鏝=美國隊長，利=Tony

仲有呀妓=比人錫春袋個條垃圾撚樣，冇柒用

諗到再加 歡迎補充

都唔知你噏乜鳩

清冇睇avg?